死機，有冇巴打可以幫幫手

部IdeaPad320用咗幾年，前日無端端變到好慢，跟住唔夠24小時就已經boot唔起
試過Safe mode嘅 recovery option，但係都話unable to recover
而家佢直頭話checking media，咁樣係咪即係隻HDD巳經死咗？？
同埋點樣先可以攞返啲Data出嚟？？